我媽對我身邊毒撚FD的反感

話說中學時期沈迷打機
同幾個玩同一隻game既男同學熟左
有幾個男仔到而家變左好朋友
我以前都係個暗瘡毒肥婆

但大個左慢慢開始識得打扮 比人感覺唔算差
而我班毒男fd得一個有去做gym操fit自己 其他依然很毒......唔會打扮自己個種

有次同佢地出街，比我呀媽撞到
事後我媽同我講 ：
叫我好心唔好同埋個幾個男仔一齊
一個生得咁矮 我仲高過佢
一個個樣.....我都睇唔上眼
行埋一齊人地以為係你男朋友就唔好喇

但佢地 其實係我人生低潮個時，有份將我推番起身既朋友

唔好理你老母喇

我老豆老母都成日厭我d朋友騎騎呢呢
但我又認同佢咁講恥笑佢地
之後老母仲話我其實我同佢地一擔擔

唔理你老母加幫佢地脫毒

身高幫唔到
有個其實執下個樣就ok 但佢死都唔執

其實爸打你都係騎騎呢呢

我同過老母講唔好對我d朋友評頭品足
唔係唔好怪我發脾氣

有人幫佢執都唔執咁佢真係冇得救

有無諗著幫手將佢地啲毒吸啜出黎

我聽到個時都好嬲
覺得佢以貌取人
個時我有個親戚都聽到 佢都話樣唔重要 最重要係睇性格

狗眼看人低

真心唔知佢想點 唔通真係想毒一世

佢地冇暗戀你咩

佢講咁多野，都係想你識個正常男友

我個fd成日去我屋企訓
同我一間房
不過係上下格床
我老母問我係咪gay

你識朋友關你老母咩事？

幫佢地破處啦 咁friend底

絲打驚唔驚班毒撚會鍾意你

野豬大改造

毒撚fd先真心!

屌你老母無留名

唔驚 佢地會中意我先算
我係呢個group入面係個強勢形
成日比佢地串我港女

我呀哥一直單身
日日同仔出街 我都懷疑緊佢係米gay